好耐冇見yebin長髮 😊

諗佢係染返啡同駁，兩星期前仲係短金㗎喎

唔識

講緊DIA，唔係Pristin嗰個

8號

今日

1月

9月

4月

the unit 究竟去到幾時㗎，最近成日唔見佢

發覺依度淨係知恩同我會理下佢地，佢又唔知去左邊

yebin.0713係咪佢真ig，我見mbk同彩娟都追蹤喎

三月

年輕版李麗珍

睇標題仲以為係clc戈個😂

clc邊到有yebin

以為係恩彬😂

學友做咩又改名🤔

佢想做返歌神😂

恩彬係eunbin牙😂

今日

有冇發覺d頭髮有兩隻色，下面嗰d假既

真係幾似

咁睇返又覺得佢短髮好睇d喎
可能唔慣佢長髮

我都覺，其實男仔頭金髮都幾型😁

希望佢同JENNY唔好再轉返短髮

有冇jueun圖

識野

因為佢係咁睇DIA d Live